[live] 離島區議會 選主席

1st round 4:7:7

希望佢地甩轆

依區唔夠民主派議員

係搏啲鄉事派自己鬼打鬼

知唔知幾時到北區

聽日 0930

Thx bro

喺道做緊乜

集氣梁國豪做主席

梁國豪未必得啦

選主席 呢區8個鄉事

最好笑個牛屎佬比本地居民界左幾百票輸左
就走去爆人地停車場

竟然開到直播

梁國豪

希望爆冷

屌

當然委員好撚屈機 根本要廢除

北區已經協調咗羅庭德搭陳旭明

10:8 岩岩好輸一個人

係咪同丁權既來由差唔多

其實有得打

Yes

會唔會谷畀余漢坤做
又原居民又劉皇發女婿又推明日大嶼

10:8
邊個鄉事轉向

10 :8
有鄉係黃?

有鬼

7 個當然委員
屌那媽

識玩

有一隻鬼

屌那媽
擺明想推明日大嶼撳錢

佢老母民選7 個
當然委員就8 個
好撚民主啊仆街

有結果未？

輸咗

輸係正常

果個黃鄉被起底未

唔正常

不意外...

唉 不過一區半區無計 咁撚多當然委員無得打

Why

依家LIVE選緊咩

南丫島個民主派輸好少
:(

咁都有鬼

保皇黨有鬼

副主席

當然委員有8 個

民選：
8民主，2賣港

鄉事：
8個直接當選

總人頭
民主8 ： 親政府2+8

以後所有洗錢慶回歸全部去離島攪

馮小燕都係輸200幾

應該係民主派架啦

係時候捉鬼

邊會比機會你

8個當然委員真係唔知咩制度來

離島區黎講2百幾其實都算多

俾臉鄉事派

民選係 民主7 保皇3

就係輸果3席

南丫島仲要分兩個...
明明民選要連埋蒲台先有一個...

世襲永續霸權

三跑，明日大嶼，港豬澳，大部分洗錢工程都係離島區

Sorry, 係7:3

係
有2 個區真係差好少好少
係幾個% 嘅票

有1票鬼票
捉鬼時間

余漢坤得票好似2 千8百幾

中共係谷都要谷到佢贏就知中共靜靜雞咁做緊野

副主席如果又係10:8就好玩

副主 11:7

11:7

鄉事勝

問題係鄉事有無咁神心主持會議？

11:7...都唔好玩既...

頂, 原來鄉係投錯, 唔係黃

梅窩居民lm

選乜鳩, 根本歸晒邊
當然委員屌佢老母

成班鄉事會

寧願輸九龍城都好過輸離島

垃圾

三跑屯門都有份

立法會 離島區喺新界西

南Y島今次咁既形勢民主派都可以唔過半同坪洲一樣藍到pk
反而長洲真係有驚喜

其實某程度上
17區：1區
比起18區全黃，係好事黎

因為可以有對比，
比大眾睇到藍區燒錢既程度有幾嚴重

依啲大工程區議會有話事權?
唔係點都係睇立法會財委會果面批唔批?

應該有鄉事唔妥余漢坤
投對家都唔俾票佢

南Y島d鬼佬連投票都懶

好多無票/未轉地址

以後既新聞就會出現香港總開支洗費全佈集中係離島區 10000億 VS 100億(1區 VS 17區)

最緊要就係守住離島

有次機場行動，大把手足坐船去長洲
D街坊同市區既一樣都係全力掩護手足
又幫手撚狗
就知鄉民其實都黃

該區民政事務專員李炳威及後點算投票結果，宣佈接獲18張有效選票，無棄權票，最終余漢坤和梁國豪各取7票，上屆主席周玉堂則只取得4票。李炳威指由於兩名參選人同票，得票最少的周玉堂要退出，再進行第二輪投票。
梁國豪第二輪投票期間再度質問余漢坤會否辭去恒地職位，余稱：「容後再答」。最終在大部份首輪投票支持周玉堂的鄉事派「歸隊」下，余漢坤以10票擊敗得8票的梁國豪，當選新一屆的離島區議會主席。由於民主派在離島區議會只有7個議席，意味一名原支持周玉堂的鄉事派在第二輪投票改投梁國豪。

基本上見到鄉事派分裂做兩派 一派係南丫島+長洲 （周玉堂 翁志明 陳連偉 劉舜婷） 一派係大嶼山（其他建制）

但係最後都歸隊

其實出黎既都只係佔成個島既好少部份人
唔少島民黃係其中一個贏既因素
另外仲有就係長洲入面啲鄉事派都鬼打鬼

唸起2016元朗區議會主席選舉
鄉事派沈豪傑拉攏泛民自由黨 ko 連任民建聯梁志祥

Push

得到5,375票嘅少數派騎劫咗得到27,676票嘅多數派嘅議會

民主黨唔過半數會唔會俾機會佢地起到明日大嶼

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

Channel link：

REPORT教學：

南丫好藍...啲文宣過唔到第二日

還我新進步聯盟

好吖有咁大對比，鍾意講錢既港豬/淺藍們一定識揀

以前仲有委任議員添
知唔知梁振英點解咁好死2015取消咗委任議員

就係確信蛇齋餅糭已經夠做
一如佢所料 18區全部控制
葵青深水埗都守得住 沙田贏嗰一席鄉事

點知2019大變天
鄉事議席就真係用嚟有險可守啦
起碼新界一定有席位囉

坪洲六千幾人 1+1
南丫島六千人 1+2

東涌打生打死 廿萬人先一席
起碼長洲都仲有鄉事

你嗰個鄉委會做副主席

係因為太多當然議員

成日忍唔撚住又屌票

咪撚入南丫島同嶼南消費呀

打錯

T01 大嶼山 24 685
(+48.71%)
梅窩鄉事委員會 大嶼山南區鄉事委員會 大澳鄉事委員會

T02 滿逸 23 475
(+41.42%)
T03 逸東邨北 24 772
(+49.24%)
T04 東涌南 21 213
(+27.80%)
東涌鄉事委員會

T08 坪洲及喜靈洲 6 622
(-60.11%)
坪洲鄉事委員會

T09 南丫及蒲台 6 501
(-60.83%)
南丫島北段鄉事委員會 南丫島南段鄉事委員會

T10 長洲 21 752
(+31.04%)
長洲鄉事委員會

明日大嶼都10000億，一個project贏晒

南丫島輸幾十

多一個人投梁就贏到 可惜

結果咪又係咁
721

應該話第一輪如果周玉堂攞多一票我地就偷到雞

差d

沈豪傑係2019少數死剩種

btw 元朗今年都應該係搵鄺神師傅做主席
副主席應該係麥業成？

其實11月24點完票已經知結果會係咁

yes

副主席2年後王百羽接棒

T01 大嶼山
人口 24,685
選民人數 8,336
有效票 5,527

T09 南丫及蒲台
人口 6,501
選民人數 2,687
有效票 1,975

chur盡啦

黃偉賢，麥sir呀

爭啲真係好可惜

第二輪可能係周玉堂射落海

攬炒
可惜唔成功

應該將離島區趕出香港